留意返 恒生app僅供身處香港人士使用

但英文就寫" intended for", 笠水狗

App用唔到，咁internet banking log唔login得到？

去澳門、去中國、去台灣，連ebanking都唔畀用？

Vpn咪得囉

VPN輕鬆搞掂

英國照用到喎

佢detect到你唔係香港IP就會咁

點解唔俾人喺外國用呢

Exact7ly
點解要寫句野係度大你? 有法律效力? 係外國用就會ban9你?
尤其係句野係許智峯單野之後改左, 之前係有提及「或恒生客戶使用」

咁仆街

恒生係咪想違反國安法

樓主用iphone?
我用an機睇唔見有呢句

E-banking 是垃圾

恆生係垃圾就真

我去咗旅行公幹， 就唔畀我用恒生買股票買基金?
哦， 咁我去其他銀行開戶口囉

真係垃圾

提升轉帳限額都要去分行

佢老母 都淨係用保安編碼器就搞掂

我用iPhone都無呢句

非香港ip就有
重點係句提示有咩目的/主旨係咩
大家可能要諗遠一步, 遲下有無可能會資金限額出境

恆生一向垃圾

老貓第時d老綜轉做數碼人民幣mon到實無得㩒出黎用

轉citi bank

買個VPN啦

句野係許之前都有
無理到佢
我估係怕人借錢再走佬